我決定一陣屙一篤跨世紀的尿

跨世紀

岸狗仔

年經

你要屙撚到2100年

點屙尿唔停屙足100年 求指教

屌奶星俾你開左

來簡約地屙足一百年，態度未曾改變

屌你老母打尖

等左呢個post好耐